google好恐怖

講真,雖然市值同搵錢都係蘋果贏
但google既全面性同科技真係高深莫測
而且全方位,iphone入面本身既apps同好垃圾,個地圖同google map都差天共地
都係要用番google野,呢間野擁有最強既data,好似咩都有做下咁,而家玩埋人工智能
我覺得冇蘋果真係冇咩野,冇google就好大鑊

剩係AlphaGo都贏蘋果幾條街

google-科技產品
apple-藝術品

淨係廣告都煩到仆街

google其實係big brother

apple google 是但要死一間既話一定死 apple

有年之年唔會見到佢執嘅公司
Google 可口可樂 老麥

救命 好恐怖

google 執真係會好大獲

當年yahoo

linux 好重要

Alphago真係好大潛力

數學係佢既靈魂
maths

我敢講幾十年內
兩間都唔會死

一頁都冇都上熱門

yahoo同google 全盛時期比 都仲相差好遠

你計市值個實數 定影響力先

apple 好難講. 呢2代都鳩下鳩下咁.
10年前邊有人諗到NOKIA 會BYEBYE.
話唔定有新公司冒起, 根住就收APPLE 皮.

蘋果咁多現金 唔好亂洗錢,根本就可以等到下一個全盛時期

google搞掂yahoo, apple搞掂nokia。咁邊個收google /apple皮?

baidu

你試下係手機台講

Google 已經唔係玩 search engine

係都阿里巴巴...

有時個EMAIL寫幾點有MEETING, 個reminder就問你幾點要唔要SET提示

無google最多人類進步得慢d
但有d實業 工業公司無左的話會陷球產
例如三菱

咁講Google 已經唔係要對抗一間公司
係一個國家

騰訊，google,apple,amazon邊間先係世界最強既科網公司

個人覺得ibm先係最強

宜家變左二線

Google的性質似係研究所多過一間公司,賺錢唔係首要目的，靠search engine起家後，你見佢好多方面都涉獵，百足咁多爪，用佢的講法係創造緊生態圈
chrome,map,drive,gmail,youtube,alpha go,pokemon go,pixel

係連登最緊要有人講蘋果已死

YAHOO 就係衰孤寒 先搞到咁凄凉
GOOGLE 同蘋果 財力夠玩人材壟斷
俾錢買間公司專利 技術對佢地黎講都唔係最重要 最緊要買到人
只要繼續行有買錯無放過 除左政府好難有公司取代佢地

tencent係ai方面好勁下

微軟

重返顛峰 微軟新一季財報超預期 市值衝6000 億美元

要yahoo比？

做commercial，影響力有限

究竟佢係點樣由search engine 發展到依家咁

你睇下佢新 headquarter 洗左幾錢

Apple有現金2仟幾億美金 市值八仟幾億美金
再加上Apple用戶忠誠度高
要做低Apple基本上無可能

有生之年好想見証apple執

google仆街到有錢買起人個APP，買完跟住就摺咗個APP

nokia神話

冇,等於你話有冇國家收到美國皮

Nokia剩玩手機
Apple成個電子硬件市場幾乎樣樣都有，萬一真係有一日iphone已死仲有其他本業，apple最多衰退到同近幾年微軟咁，真係要佢死係幾乎無可能

google-科技產品
apple-宗教產品

燈

Nokia淨玩手機，你都幾搞笑

Nokia賣木架

有河蟹，不了

好想見到未來google手機勁過iphone

好難，中國解體 apple 都未執

點為之勁 ?

大陸公司係applied ai 勁

講research 最多係incremental contribution

再唔係就extreme learning machine

好難評論仆唔仆街 今時今日唔少科技公司都係想等大公司買 /注資入去
個APP有某種技術/特色但其他方面好多野唔夠 直接停左佢將D人放去其他要呢D技術既項目更合理
deepmind 都係俾google 買左出錢出力先搞得咁快
全世界都係咁做 iphone8 唔知買左幾多間公司先整到出黎
真正仆街係錢都唔俾 直接抄 之後用政策 財力 影響力 扮競爭迫死細公司

Apple直接禁左個app，再抄個feature入自己os

暫時係全球最強ai

但係ios都係完勝andriod os

你永遠唔知佢出左幾多成力

工業重要只存在於工業時代
每次世代有飛躍進展在於有新產業
之前就係工業革命, 再之前就係農業技術
但工業時代已經係末期, 好快會步入科技時代
3d printing普及之後工業門檻會大幅降低
就好似以前工業初起時, 好多精細手工都無辦法模仿
而家工業無咩做唔到一樣

諗返發圍早段插隻手搞ms office個邊
有邊個諗到可以全online,group edit 到而家d人多數做survey都係用佢
ms都要追返轉頭 轉訂閱制

google好多神秘計劃
幾年前已經講緊
阿法狗可能係個時其中一個

騰訊發展好大程度上俾中共限制
要講騰訊橫跨既範圍可能同google有得比
不過google大得黎夠精

但係google近年既glasses居然唔掂

Google大把野都fail
科技既野不嬲係一仗功成萬骨枯
肯失敗肯試先會有成功既機會

Android獨大，死既係消費者

呢句真

繼續出10K IPHONE一定得

google玩既範疇大好多
佢r&d先最值錢
yahoo淨係得search engine

贏Siri?

咁點解Android 仲未贏iOS?

Big brother is watching u

有時見到D IFAN都幾可憐，下下淨係講IOS同ANDROID…一係講下手機…
完全對世界發生既野好似狀況外咁

唔用 msoffice 先講

Watson 唔好忽視喎

又可以拉到去an到 睇你都係用緊apple 你敢講你冇用google嘅嘢

宜家講緊間公司 班i狗就講 ios Android
成班都戇鳩

因為呢樣係apple唯一贏緊嘅野
唔講就冇野好講

剩係講google map已經好屈機

不如講apple形象洗腦做得好過google好過啦
成班以apple出就一定最好
而且佢哋只係識講ios Android
出面啲ios 圍爐取暖po已經知咩事啦
仲繼續講ios 勁過android

打和 super

...siri同alphago比

用公司電腦開無痕無log in睇機票，女朋友用電話上fb出返嗰個地方嘅酒店廣告，你話恐唔恐怖

睇佢買左咩公司就覺得佢好可怕
淨係2013 年買 Boston dynamics 已經好痴線
不過今年又賣返出去

jewgle

人哋本業同ericson一樣係玩高端野

冇左Google 大學生畢唔到業

放係drive D功課即刻冇晒

Google drive doc果啲平民啲
Ms始終公司好難走得甩 特別係excel

我覺得IOS 用家係比apple 拉住走
果期出乜d 人就用乜，仲打晒J咁
乜鬼face recognition 入個emoji 到都可以j 餐飽
完全唔係跟自己需要去用部機
真係要用上手嘅實用功能
好似calendar, map 果啲，真係廢都無論
跟本apple 就係手機consume 用家
唔係用家consume 手機

你可以唔用佢嘅電話電腦，但冇咗 Apple 好多公司唔知抄乜 product design 方向咁，出埋啲垃圾，到時你被迫都要用就知 Apple 係幾咁正

當alphago 識自己gen sound wave 黎同人類溝通既時候，siri 都依然用緊 prerecorded audio files 黎扮人聲渣

Google真係勁撚到 周身牙 張張利

google冇左，其實都代表有嘢代替左佢啫

屌，贏埋ios咪駁唔到囉

諗唔到有咩取代到 google analytics

咁你個android快撚d贏埋ios佢啦

應該係algorithm

我發覺好撚依賴google
利申： iphone撚

因為用chrome 上網,
會自動每隔幾分鐘upload

google 市值6000幾億美元，apple市值8000億美元

無痕都冇用,
你上咩網, 上左幾耐全部自動upload
google 分析完, 就會顯示返相關adv

兩個既收入都靠單一產品
講到唔會死，會唔會太樂觀？

有讀cissp
大公司security policy好嚴格
好難會唔見左你d野

algo is a subset of maths

Apple開始收皮啦 8...

利: iPhone 7 plus撚

醒喎ching

認同
iPhone 7plus 用家

仲有人事制度
你又冇試過唔見左自已的相？
點解放左銀行和google d資料會比你放在屋企部電腦穩陣
讀過cissp
除左軟硬件和技術
佢背後要靠一set有效的人事管理制度和資訊保安政策。

maps by apple

用 firefox

點解你可以咁蠢

點睇迪士尼

google只係子公司

硬件都好勁
保守估計google最少有幾百萬部server
分分鐘有1000萬部server
分佈係全球
早前google都想係香港整data centre
但地價貴（有d話太近中共）最後去左台灣

windows server 呢

有機會比人收購

蘋果同橙比
一間賣 product
一間賣 service

Apple 以一間公司黎講 profitability 係勁高，而google 對社會既影響係勁深

如果googel出手機，我會棄apple

呢樣係咁岩姐:0)
邊有可能咁都知用公司電腦睇機票果個係邊個
仲要link 返去fb 出廣告

出到第二代啦

google map

未來無人知
現時黎講見唔到有一間企業做到呢個地步

屌你係咪調轉咗嚟講

笑撚死

不停係到cissp, cissp 做乜
根本唔關事，你有id 未架

我要澄清一下我指嘅big brother係george orwell嘅1984

無Google唔會大鍋，大陸有大把老翻野俾你用

時代既轉變可以打倒巨人，特別係科技界，個速度可以好快
以前ICQ，之後被Messenger完勝，到今日個個Whatsapp
以前用電腦娛樂既人九成九係PC用Microsoft Windows，今日個個用智能電話或平版電腦
Google同Apple既業務都唔係無缺點，始終都係由人腦管理，幾個大錯可以兵敗如山倒，正如Nokia一樣

宜家既apple 只係當年既Nokia

apple地圖好用啲喎

apple 41年歷史，google 19年歷史，對google唔公平

點解佢唔整好d android 啊

google 收集左人類咁多數據同資料用黎做咩？

apple要睇下仲可唔可以keep到Steve Jobs個種管理方法
Google我覺得好穩，50年內都唔會死

講siri wor
自己搵下echo同google home係咩黎先啦on9

唔理nexus

全部都under 美軍

好難講，始終科技野。大部分廿幾三十年前都覺得Microsoft 會好掂，但隨住時間轉變，佢步向緊衰退。

除咗嗰啲軍事規格嘅平板電腦
google有冇撈埋軍事

之前有人係Quora問microsoft, apple, google 三間公司是但冇一間會揀邊間，點知有個apple員工都係話會揀冇左apple
因為冇左apple d products,你仲有好多次等貨用，但係microsoft同google 就真係某d方面既壟斷者，無可取替

不過google其實得search係有錢賺, 其他飯飯勁但係搵唔到錢的, search一死就玩完, 唔似得apple iphone 唔賣得都仲可以賣mac機, 雖然要做低google search真係冇乜可能

Google pixel

google真係唔似賺錢公司
成日見佢送錢捐錢又剩
好多嘢又免費俾你用
好似單純為咗收集人類嘅所有資料咁

Google map drive youtube gmail Document backup 相
連wifi router 都係google全部都有用
沒咗google 電話電腦廢咗一半功能
仲諗住等pixel 有行貨就買
I love google

Google 重點project 唔係 mobile os

呢個post做咩事
Apple同google定位都唔同 有咩好嘈
Google同yahoo就話可以講下啫

用財技

唔用咪唔用, 可以用apple iWork 取代msoffice

其實成日係到諗google咁大間公司 係邊個決定佢下一樣要研發d乜野 成間公司最大果個會唔會已經唔理間公司諗住研究乜野 由d人自己做
雖然個問題我都知好小學雞 但係好想知下

咁係因為search真係好好賺

笑到噴飯

咁係你廢姐,
apple map/ iCloud drive /vimeo / iCloud mail / iCloud Drive 打通晒Mac OS + iOS backup 所有檔案兼可以雙向讀取添,

連wifi router+ tv top box 都係apple AirPort Extreme全部都有用
沒咗apple 電話電腦電視廢咗一半功能

google cloud platform

笑撚左
連人地點賺錢都未知都討論落去
收集資料做big data analysis 做廣告都賺死

成班只係用iPhone 嘅傻鳩當自己真正apple user講到好似切身感受到間公司點樣衰落緊咁, 笑撚死人
我肯定你兩件垃圾連mac / Apple TV / iPad /Apple Watch 都冇部

留名等睇Apple收購Google

其實我想講apple越黎越廢
升個os搞到界面唔順暢
要知道ios就算唔快都好順
已經唔講佢無設計無工學

Google勁就勁在係網絡霸主
就好似大陸無左百度騰訊等於單機一樣
之前有駕飛行器好似佢研究
試飛都ok

會生金蛋既無價寶,緊係送多啲免費野俾你地

google 統治地球

所以android adblock要root機先得

正如係google search 過既野係fd,YouTube即刻彈相關廣告影片俾你地

食品公司？Q

Google 玩alphago 純粹小試牛刀
將來用ai 幫手做蛋白質或者其他研究，唔係整黎陪你捉棋

幫主在此

if you don't need to pay for the product, then you're the product

廢
Aws都azure好用好多

無左google
所有大學生GPA即時減一分

當年夠無人估到nokia會衰到要賣大樓啦
雖然死唔去
但係而家呢個年代咩都變得好快

Apple就算未來十年無收入都唔會死
何況未來幾年肯定仲會賺大錢

白癡

係咪有齊就好威威 ifan真係好惡同盲目
apple係洗腦啲方面真係做得好好

我有齊
唔知佢俾唔俾我出聲

冇出咩

Google 真係幾恐怖 我gmail 收到既機票 酒店 event 既 confirmation...佢全部識update...我開google map / 月曆 會自己彈晒出黎

直頭畢唔到業

坐左幾耐？

其實免費嘅嘢可能係最貴

AWS 都仲debatable
Azure 好過用GCP 咁都講得出

GCP除左ai無樣好
又唔係平
Azure仲有一大優勢就係香港有dc
邊個好用睇market share已經反映左

有咪顯得你仲on9

冇google,唔洗做assignment/pj

你班Fandroid 咪一樣咁惡同盲目
有齊就好威威 未感受過apple ecosystem +apple home kit 打造一個smart home 嘅好處就係到亂咁吠, Fandroid 個世界真係細

係啦係啦你班毒撚鍾意乜都用google就最醒目呀嘛

其實MacBook都有呢個功能

我部iPhone都要特登開個folder叫Google, 裝晒啲Google Apps
因為佢啲Calendar, Keep, Drive app 方便過蘋果9條街
蘋果所製造嘅生態圈只限蘋果
但係Google嘅生能圈係cross platform

而家我又買咗舊Google Wifi router, 先知原來個router係會連上Google server
原意俾你隨時隨地喺街監測個router都得，同埋俾AI做data analysis, 根據你嘅使用方法嚟調節你個網絡
但係背後有咩資料send緊出去都唔知喇
不過就係因為佢Google Wifi全靠app控制，不論An或iOS
所以好方便
對比起蘋果個Airport, 又係限制蘋果圈，有時好唔friendly

所以，不知不覺間做咗Google奴隸
如果唔係我部Nexus 5X死咗，除咗電腦，幾乎全面供奉

apple會話你知佢會做咩秘密野軍事野咩